[831]「緊急廣播，由於發生嚴重事故，本站將會關閉，乘客必須立即離開，所有閘機現已開啟，出閘無需使用車票或八達通卡」

《視點31》【8.31 太子站警察突襲】（RTHK31：03/09/2019）

《視點31》【831浩劫】（RTHK31：03/09/2019）

《視點31》【8.31疑雲，多角度追尋】（RTHK31：17/09/2019）

push

第一次出粉紅事故mode
死黑警同黨鐵

嗰幾下警報聲每次聽都係咁心寒

推

唔想聽到D 噹噹 聲

推推推推推推推推

推
推

推推推推推推推推推

推推推推推推

Push

推!

PushPushPushPush

聽落其實好似港版喪屍outbreak啲廣播咁

推!推!推!推!推!推!

推
毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

如果個時班手足扮路人會唔會冇事

聽到好心寒

唉

不能忘記

嗰幾下真係...

PushPushPushPushPushPushPush

諗起到心寒
依個噹噹聲係無觸發創傷後遺症

標題有聲
屌佢老味次次聽到呢個廣播都會更加火滾
乜撚嘢嚴重事故 冇狗咪冇事囉

個恐怖鐘聲永遠都記得

真係唔敢再聽我怕又嬲撚到失眠

831打死人

好深刻

屌你老母黨鐵死黑警

咪就係班狗搞到嚴重事故

次次睇番都好嬲

721 831 陳彥霖 唉

眾新聞: 「太子韓寶生」與家人斷絕關係、流亡異地：「我乜都無⋯我得番信念」

屌，有聲

D 噹噹聲

真係好恐怖 諗起都會打冷震

#831PrinceEdwardAttack

【國際戰線】
聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

（記得要確認Email）

up

Diu

上國際推阿！

噹！噹！噹！

班仆街見人就打
係恐怖襲擊呀

Failed

831

其實好撚恐怖啲聲

上年隔住電話睇加埋D 恐怖分子冇差別打人捉人真係好心寒
咁就一年

登...登...登...仲有背景嘅聲音
推

有個畫面係一家人個男人跪恐佈分子

個標題有聲....見到已經毛管動想喊...

Never forget

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

死亡喪鐘

好恐怖

831之後
每次喺黨鐵站聽到喪鐘聲都怕

推推推！！

果次中環集會 黨鐵又播 成班狗落哂黎 嚇到我拖住條女奔走

其實都係走左十米 之後見到有手足屌鳩黃衫點解放狗入黎 之後加入戰團 屌撚到佢地仆街不過啲狗都係唔走

睇字已經有聲 唔敢開條片睇 好驚

好心寒

唔係第一次

港鐵 緊急廣播 (舊版)
7,145 views

啲 段段段聲
足以造成二次傷害

聽人講機場又試過
之後好多站都試過
好得人驚
即刻一眼關七

班狗衝曬入黨鐵車廂個幕

永世難忘

到依家都仲記得個警報聲

永不忘記

所有回憶番曬黎..

直到而加，一年過去，聽到呢啲當當聲仍然猶有餘悸，心跳加速，覺得好恐慌。冇諗過身不在場都有咁大陰影，唔敢想像當時手足係有幾亂幾恐懼。

d黨鐵職員直頭會帶路比班畜龍落黎
見到呢個標題好撚驚

國定殺戮日d聲

好撚恐怖 命喪鐘
一響起 成個站啲人係狂奔

當日睇住直播
真係好撚恐怖

以為得我一個係咁

咁夜出

社會寄生蟲警曱

党鉄個死亡鐘聲真係一世都會記得

電話終於收到訊號，希望就到出口

有冇人可以幫下我地？

頭先比班癲狗衝入來追住咬，唯有推開左前面度門同一班人落左下面

但係我地行左好耐都未見下個出口，我諗都有幾個鐘啦，一齊行的人好似越來越少，唔通我地行錯左路？

得返10％電，希望有人見到幫幫我地

睇到段文字已經頭痛
仲好驚聽到呢段廣播

袁爸爸話想要100萬白宮聯署，未簽嘅快啲簽埋佢

好似bio 2最後打完大佬逃走個時

救救我

我淨係睇到個標題，Load唔到大家d回覆

推！

推一推先

831大屠殺一週年

毋忘831

聯署支持封殺微信同TikTok

0
0
1

國家級恐怖襲擊

屌你老母黨鐵

同意，仲要地鐵係幫兇

推推推

一聽到個警報聲真係心都寒

推撚爆佢

登 登 登

831黑警恐怖襲擊

admin都有心將個post 既標題廷長顯示..
香港人永遠唔會忘記個個死亡響號

現場聽
手機直播聽
都係咁撚恐怖
屌你老尾黨鐵

推推

曾幾何時做過黨鐵工程 開站之前演習都會播吓段警報 我個陣仲心諗要幾撚大鑊先會用得著段嘢

勿忘831

黨鐵！！！！！！

毋忘8.31

Pish

點解views數咁低

死黑驚

毋忘8.31恐襲

真係唔敢睇番

個幾下聲 真係好寒 好恐怖

推plz

推
We never forgive
We never forget
願榮光歸香港

push
never forget never forgive

建國後要換⑦左Cheri把聲佢

令人PTSD大爆發

恐怖襲擊

要揾番bio2走路個關個bgm

直頭將黨鐵重組啦

推
黑警死全家

黑警死全家

勿忘

831 push

葵芳出左先

見到個標題同相已經有聲，個身打冷震，已經無力禁入去睇，pish

[必睇］8.31一周年 港台31《鏗鏘集》今晚8時製作《創傷》追尋公義

推！！

借個位

RTHK 31

沉怨未雪

每次聽到都好心寒